覺得pristin小公主朴詩妍（xiyeon)好慘嘅入一入來

你幾時退出連登！

ucc wuli yg小公主👸🏻幾咁威水😎
p社真係辣殺喔

佢應該就係衰唔夠西

我妍咁慘 仲黑

有冇人覺得成隊pristin都好西

娜榮唔係 唯一清泉

入嚟就係想睇佢張gif
假到仆街

唯3，妍妍 榮榮 琼琼